左膠們 醒啦好嗎

知唔知咩係兄弟爬山
大家各有各做 有人理念係以武抗暴
打黑社會 你理咁多做乜

仲要乜都唔了解下就大屌
大佬你有幾可見手足會打一個無辜既人？
果兩個黑社會唔拎樽會比人爆缸？

唔好再7啦大佬
係咪要報警黎拉番自己手足呀

你愈左膠 d惡人愈開心 打得愈爽
依家無法治 就唯有自己黎

醒下啦

Agree,我有個左膠朋友好撚大愛

醒啦屌 打緊武裝分子 黑社會
仲成日做左膠示弱 呢個關頭唔好天真啦

左膠唔係同路人

左膠=阻膠=淺藍

有佢地出現嘅必定發生二件事
有手足
比鄉黑打
比警畜拉

有人扮左膠 喺度不停帶風分化捉鬼割席
叻d既會扮晒中立 但主題都離唔開分化割席
請大家見到一律不推文回覆+block

搞清楚個遊戲點玩
有利我方既推
不利我方既冷處理
唔明白遊戲玩法既人 一律當係鬼
(因為佢地做成既效果同鬼無分別 甚至危害更大）
請大家唔好再俾鬼帶風向

諗下點解今日咁多鬼出嚟帶風
敵人怕既 姐係代表我地做啱左
勇武加油